甴近平 個囡叫 甴明曱 or 曱明甴好？

甴曱甴

GOOGLE係咪河蟹左
係咪打習近平係冇可能出到曱甴呢D字

給你一個甴正評

習曱平

甴明曱曱明甴明澤夾雜甴曱
急口令又點睇

開急口令post

甴明曱曱明甴明澤夾雜甴近平

甴甴甴

[警世] [成績表] 請停止再打“甴近平“

甴明曱曱明甴習明澤夾雜甴曱習

好亂